度度都唔好去，留喺屋企祈禱，柒婆支共就會落實5大訴求架喇!

我屌你老母啦，呢個時候仲退，香港已經冇路可退喇，成日下次下次，仲有幾多個下次，趁仲有得行出嚟，就算明知有危險，都要出嚟話俾當權者聽，我地香港人係唔驚架，我地唔會主動挑機，因為我地遊行依然係為左落實5大訴求。

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

推 屌佢老母

推

無錯，成件事好簡單

要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

一氣之後係咩？

呵成呀屌你老祖

yes

文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

度度都唔好去，留喺屋企祈禱
如果個個都咁做 應該真係得

所有白色恐佈都唔應該驚！只有一種人真正出動先唔去！果個叫解放軍！

屌 勿忘初衷呀各位
我知好攰 香港人又無耐性又善忘
就係因為我哋妥協左咁多年
比人一步一步蠶食我哋
我哋唔可以放棄 好無呀

Push

爆哂啦，黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人。(包括白衫黑衫)
挽回黑狗地位。(中間派)

突然咁多post話唔可以改地方，一定要去北角？